（廣東話又勝一仗）普通話翡翠台即將停播!!!!!!!!!!!!!!

“唔講唔知，CCTVB整咗個普通話翡翠台，普通話+簡體字諗住俾海外華人睇，點知可能太少人睇，開台唔夠半年就停播喇 ”

因為過多幾年唔洗專登開個普通話台

日後會留返一個做少眾廣東話翡翠台

蝗語人睇我是觀眾同支那宮廷劇啦
睇得tvb都係想聽廣東話啫，貪你夠垃圾咩

財經台個支那話新聞幾時停埋

TVB竟然有電台

好快廣東話都停

好快成個台都停啦

Cut人手

步亞視後塵

TVBI早前都炒哂D人，仲邊有人搞呢d副台

亞視高層入主無線
亞視係收皮執笠先過去

我怕過多幾年冇TVB呢個台多d